蛆記爆發既 大家最唔想邊個中招？

保方中左會唔會係咁先

挽留牙朗

基亞連尼

牙朗中大巴拿都大撚獲 佢地一定有扑過野

仲要會然 詩。朗拿度話阿朗同隊友好夾，因為有打茄輪，全部死硬

C朗個肺（小花）

SARRI

牙朗原來為左挑戰肺炎先去意假

rugani
好中意佢

沙蛇中招就仆街了

食煙無可能中肺炎

季初先中完黎

唔想朗中

日日食煙個肺已經百毒不侵

沙蛇中應該會死埋

唔想巴拿bb中

沙蛇個肺本身已經黑撚哂

肺活量由30％變10%

我藍

集氣 C朗!啪啪啪!C朗!啪啪啪!C朗!啪啪啪!

沙利條煙剷中左應該個肺唔洗要

沙利中左既話死亡率應該100%

Gay佬樣

佢個肺百毒不侵的